十月六日，和理非回合！

之前我們不是不斷說和勇循環的嗎？
現在政府昇級了，我們就要反過來降級，不去主動攻擊，讓國際看到是政府指揮黑警襲擊和平示威者才自衛，黑警扮和平我們就用和平的力量

聽日見